\chapter{Dnevnik promjena dokumentacije}

		\begin{longtabu} to \textwidth {|X[2, l]|X[13, l]|X[3.4, l]|X[3.25, l]|}
			\hline \multicolumn{1}{|l|}{\textbf{Rev.}}	& \multicolumn{1}{l|}{\textbf{Opis promjene/dodatka}} & \multicolumn{1}{|l|}{\textbf{Autori}} & \multicolumn{1}{l|}{\textbf{Datum}} \\[3pt] \hline
			\endfirsthead
			
			\hline \multicolumn{1}{|l|}{\textbf{Rev.}}	& \multicolumn{1}{l|}{\textbf{Opis promjene/dodatka}} & \multicolumn{1}{|l|}{\textbf{Autori}} & \multicolumn{1}{l|}{\textbf{Datum}} \\[3pt] \hline
			\endhead
			
			\hline 
			\endlastfoot
			
			0.1 & Napravljen predložak. & Mesarić & 14.10.2019. \\[3pt] \hline
			0.2 & Dodani funkcionalni zahtjevi. & Mesarić & 21.10.2019. \\[3pt] \hline
			0.2.1 & Dodan prvi dio opisa obrazaca uporabe. & Mesarić & 23.10.2019. \\[3pt] \hline
			0.2.2 & Dodan drugi dio opisa obrazaca uporabe. & Polić & 24.10.2019. \\[3pt] \hline
			0.2.3 & Dodan treći dio opisa obrazaca uporabe. & Čukman & 25.10.2019. \\[3pt] \hline
			0.2.4 & Dodan četvrti dio opisa obrazaca uporabe. & Blažević & 26.10.2019. \\[3pt] \hline
			0.3 & Dodani svi opisi obrazaca uporabe. & A.~Tišljar, M.~Tišljar & 27.10.2019. \\[3pt] \hline
			0.3.1 & Dodani novi pasivni aktori. & Mesarić & 27.10.2019. \\[3pt] \hline
			0.3.2 & Dodan prvi dio opisa tablica u bazi podataka. & Čukman & 31.10.2019. \\[3pt] \hline
			0.4 & Dodani svi opisi tablica u bazi podataka. & Čukman & 1.11.2019. \\[3pt] \hline
			0.5 & Dodan opis projektnog zadatka. & Mesarić & 2.11.2019. \\[3pt] \hline
			0.5.1 & Dovršen opis baze podataka. & Mesarić & 3.11.2019. \\[3pt] \hline
			0.6.0 & Dodan opis sigurnosti i integriteta baze. & Polić & 4.11.2019. \\[3pt] \hline
			0.6.1 & Početak opisa arhitekture sustava. & Polić & 4.11.2019. \\[3pt] \hline
			0.7 & Dodani svi dijagrami obrazaca uporabe. & Blažević & 5.11.2019 \\[3pt] \hline
			0.8 & Završen opis arhitekture sustava. & Polić & 5.11.2019. \\[3pt] \hline
			0.8.1 & Ispravljen opis arhitekture sustava. & Mesarić & 6.11.2019. \\[3pt] \hline
			0.9 & Dodan dijagram baze podataka. & A.~Tišljar, M.~Tišljar & 6.11.2019. \\[3pt] \hline
			0.9.1 & Ažurirana sigurnosna pravila. & Mesarić, Polić & 7.11.2019. \\[3pt] \hline
			0.9.2 & Dodani nefunkcionalni zahtjevi. & M.~Tišljar & 9.11.2019. \\[3pt] \hline
			0.10 & Dodan dijagram razreda. & A.~Tišljar, M.~Tišljar, Abramović & 10.11.2019. \\[3pt] \hline
			0.10.1 & Dodani opisi sekvencijskih dijagrama. & Blažević & 10.11.2019. \\[3pt] \hline
			0.10.2 & Dodana prva dva sekvencijska dijagrama. & Blažević & 10.11.2019. \\[3pt] \hline
			0.11 & Završeni sekvencijski dijagrami. & Blažević & 11.11.2019. \\[3pt] \hline
			0.11.1 & Ažuriran dijagram razreda. & M.~Tišljar, Blažević & 13.11.2019. \\[3pt] \hline
			0.11.2 & Nadopuna obrazaca uporabe i sekvencijskih dijagrama. & Blažević & 13.11.2019. \\[3pt] \hline
			\textbf{1.0} & Verzija samo s bitnim dijelovima za prvu predaju. & Blažević, Mesarić & 14.11.2019. \\[3pt] \hline
			1.0.1 & Manje izmjene dijagrama obrazaca uporabe i sekvencijskih dijagrama. & Blažević & 5.12.2019. \\[3pt] \hline
			1.0.2 & Promijenjen aktor Baza podataka u Platforma \textit{Firebase}. & Blažević & 11.12.2019. \\[3pt] \hline
			1.0.3 & Dodani zahtjevi domene primjene. & Blažević, M.~Tišljar & 15.12.2019. \\[3pt] \hline
			1.1 & Dodan prvi odlomak opisa korištenih tehnologija i alata. & Blažević & 16.12.2019. \\[3pt] \hline
			1.1.1 & Dodana osnovna verzija dijagrama razmještaja. & Blažević & 16.12.2019. \\[3pt] \hline
			1.2 & Završen opis korištenih tehnologija i alata. & Polić & 11.1.2019. \\[3pt] \hline
			1.2.1 & Dodane osnovne upute za puštanje u pogon. & Polić & 12.1.2019. \\[3pt] \hline
			1.3 & Završen dijagram razmještaja. & Blažević & 12.1.2019. \\[3pt] \hline
			1.3.1 & Dodan prvi dio opisa ispitivanja programskog rješenja. & M.~Tišljar & 13.1.2019. \\[3pt] \hline
			1.4 & Završene upute za puštanje u pogon. & Polić & 13.1.2019. \\[3pt] \hline
			1.5 & Dovršen dijagram stanja. & Blažević & 13.1.2019. \\[3pt] \hline
			1.5.1 & Dodani programski kodovi za ispitivanje. & M.~Tišljar & 13.1.2019. \\[3pt] \hline
			1.6 & Dovršen dijagram aktivnosti. & Blažević & 14.1.2019. \\[3pt] \hline
			1.7 & Dovršen implementacijski dijagram razreda. & Mesarić & 13.1.2019. \\[3pt] \hline
			1.7.1 & Dodan drugi dio opisa ispitivanja programskog rješenja. & A.~Tišljar & 14.1.2019. \\[3pt] \hline
			1.7.2 & Dovršen popis literature. & Mesarić & 14.1.2019. \\[3pt] \hline
			1.7.3 & Ispravljen implementacijski dijagram razreda. & Mesarić & 14.1.2019. \\[3pt] \hline
			1.7.4 & Dodan opis dijagrama stanja. & Blažević & 14.1.2019. \\[3pt] \hline
			1.7.5 & Dodan opis dijagrama aktivnosti. & Blažević & 14.1.2019. \\[3pt] \hline
			1.7.6 & Dodan opis dijagrama razmještaja. & Blažević & 14.1.2019. \\[3pt] \hline
			1.7.7 & Ispravljen dijagram razmještaja. & Blažević & 15.1.2019. \\[3pt] \hline
			1.7.8 & Dodan osnovni dijagram komponenti. & Blažević & 15.1.2019. \\[3pt] \hline
			1.8 & Dodan opis dijagrama razreda. & Mesarić & 15.1.2019. \\[3pt] \hline
			1.9 & Dodan zaključak. & Mesarić, M.~Tišljar & 15.1.2019. \\[3pt] \hline
			1.10 & Dovršen dijagram komponenti. & Blažević, Mesarić & 16.1.2019. \\[3pt] \hline
			1.10.1 & Ispravljeni dijagrami stanja i aktivnosti. & Blažević & 16.1.2019. \\[3pt] \hline
			1.10.2 & Ispravljen opis ispitivanja programskog rješenja. & A.~Tišljar, M.~Tišljar & 16.1.2019. \\[3pt] \hline
			1.10.3 & Manji ispravci u cijeloj dokumentaciji. & Mesarić & 16.1.2019. \\[3pt] \hline
			\textbf{2.0} & Konačna verzija dokumentacije. & Mesarić & 16.1.2019. \\[3pt] \hline
			
		\end{longtabu}
